連登有無人用開光波爐煮野食？

屋企有光波爐既你地平時會煮d咩野食？ 開心share

焗雞翼 肉丸 叉燒

雞翼 燒肉 西多 薯餅 蕃薯 其實乜都焗

成日用 當焗爐咁用